有冇動作劇情遊戲介紹 pc/ps4

類似god of war既遊戲 有冇好既介紹

Uncharted 4
Horizon Zero Dawn

batman arkham系列
除左origin隻隻都好玩
人中之龍系列

之前有睇過下 可能睇個段片個劇情唔太吸引我 可以試下

人中系列都打爆哂 batman唔太感興趣 不過都唔該你

The Last of US

dark soul系列
重動作 劇情無咁明顯
但其實個背景故事都好正 不過要自己發掘

而家玩木村囉
啱啱出 打鐵趁熱

no man's sky

Uncharted 4真心正

都可以試下

nier automata

底特律：變人
未來城市仿生人andriod同人類之間嘅故事 劇情好jeng

玩完睇vaatvidya

我係有d興趣 但好似話偏向劇情選項 無咁動作比你玩

咁多*

darksider 1,2,3

係啊 佢地公司主打劇情，選擇會影響劇情結局 都有啲打鬥場面嘅，QTE果啲
有啲slowmo鏡頭都幾有氣氛